英國呢兩個禮拜係咪又變返日落？

美國頻頻做大嘢，但反而佢乜都冇聲氣咁

少說話多做事

拯救香港人，就已經係日出。打怪獸，留返比世界警察做就得。

制裁未呀...

英國攪緊叛國法

聽袁爸爸講準備收返香港

美國制裁完中國就捉返幾個香港人反制
我諗英國驚又跟隊會搞到中國封關（反制BNO），以免香港人再受害

聽袁爸聽到上晒腦

呢個一定無可能

得未啊國際巨嬰

係咪要日日都提起香港先唔叫日落

多謝樓豬

行議會制嘅國家少咗大動作好正常